执子之手，与子携老

谁，吻我之眸，遮我半世流离； 谁，抚我之面，慰我半世哀伤；谁，携我之心，融我半世冰霜；谁，扶我之肩，驱我一世沉寂。谁，唤我之心，掩我一生凌轹。  谁，弃我而去，留我一世独殇；谁，可明我意，使我此生无憾；谁，可助我臂，纵横万载无双；谁，可倾我心，寸土恰似虚弥；　谁，可葬吾怆，笑天地虚妄，吾心狂。  伊，覆我之唇，祛我前世流离； 伊，揽我之怀，除我前世轻浮。 执子之手，陪你痴狂千生；深吻子眸，伴你万世轮回。执子之手，共你一世风霜；吻子之眸，赠你一世深情。  我， 牵尔玉手， 收你此生所有；我， 抚尔秀颈， 挡你此生风雨。　　 予，挽子青丝，挽子一世情思；予，执子之手，共赴一世情长；曾，以父之名，免你一生哀愁；  曾，怜子之情，祝你一生平安! 